如果你係張二輝..

你會揀心悅定阿Bee

sorry..睇上腦

識揀一定揀吳美珩